情侶間最幸福嘅事一定係plan定下一個旅行去邊

睇落好似好簡單嘅野
其實唔係必然
如果男女其中一方有暗湧/想分手/有第三者
其實佢地唔會願意同你搶定下年或半年後嘅機票
更加唔好講會plan行程去邊度玩
因為佢地唔想買完機票book哂酒店但去唔成個旅行

如果你地另一半隨時都好想同你地plan定下一個旅行
甚至寫定要同你必去嘅旅遊地點
巴絲打們一定要珍惜呀

不妨試下同另一半提議下去旅行
如果佢嘅答覆係「好呀 」當然無問題

如果話「到時再算啦！」
就自己醒水啦

plan下層樓買邊道

儲錢去個短trip 點都易過買樓嘅

三月買機票
五月分手
本來七月去旅行
話變就變
買咗機票都可以分開

機票係你買定佢買？

同一時間但分開買
因為佢要早 2 日出發探親
我買自己個張
但回程同一班機

成日發生 唔想去退唔到都無計

最起碼佢當時都係有諗過去旅行
好過一早想分手但死拖住果d人

Plan行程真心係一件幸福嘅事

果陣話想同ex 去旅行 佢死都唔願咁
最後好快散左
其實有冇心真係細節睇到

買個陣的確無事
係之後變咗心

扣起 $1,800 其餘全數退款

依啲錢當破財擋災 無計
老套果句 都係過客 當比過路費

曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

等睇去旅行前分手

plan嗰陣就幸福 去到日對夜對就未必

係就係好幸福 但plan好晒但未出發就散咗就hurt多兩錢重

好似太Ff

當然有情侶會咁
但有心plan下個行程已經好好

所以真心有細節位睇到
問下另一半去唔去旅行 已經略知一二
巴打果陣條女勁reject 你？

屌你
錢又我出
行程又我plan
路又我搵
野就妳買
脾氣就妳發
食屎啦港女

以前唔確定，我都唔會主動話要同佢去邊
依家真係可以好隨意咁講「不如過多一兩年去遠啲嘅地方旅行啦」
諗落都真係穩定先可以咁

過兩年唔好食咁多豬潤

去得愈多 愈易分手

此話何解？

要繼續幸福呀

咩事咁燥呀巴打

多謝巴打介紹

你嘅人生被港女留下一個大污點的話你燥唔燥

情侶間最悲慘嘅事一定係PLAN定下一個旅行去邊但最後去唔到

唔好篤爆得唔得

你早啲出依個post就好啦
利申 當初對方就係話到時先算

幸福？如果條女話一定要去印度呢？

每去一次旅行=加速分手
對足幾日仲要硬食佢好唔順眼既習慣

係 真係feel到佢既唔上心
其實你係咪佢個plan入面 約旅行會有hints
會睇到佢對你有冇心呀 會唔會就你 夾唔夾etc.
而家果個勁好 會成日提住幾時plan 好錫我

但唔係個個另一半都想成日去旅行

同佢去旅行好舒服 好夾
瞓醒先算 又唔港女
雖然過程佢係做廢人，淨係食同行
但好開心
利申 已散

果句"好呀"容咩易講出口丫。。。不能作準

利申：聽過 但都係要分開

當然唔係hea應好呀
而會有後續事件
例如check 住平機票 睇旅行套票咁
呢d事真係會睇到

同意！

拍拖一開始仲成日同我傾帶我去邊邊邊玩

到之後再問佢不如一齊去旅行
佢話遲啲先
結果1個月內分左手

絲打

又係果句對人太好
人地唔會珍惜

我做男，重來都唔撚plan行程，我只會睇下有咩要修改